係時候入put 了

連指

即係反彈開始！
來一個2000 點反彈？